涉姦男童懲教主任棄保潛逃

涉姦男童懲教主任棄保潛逃

[發生少年犯疑被懲教主任雞姦的沙嘴勞教中心。資料圖片]

適中字型
較大字型

發生少年犯疑被懲教主任雞姦的沙嘴勞教中心。資料圖片

【本報訊】日前涉嫌在大嶼山沙嘴勞教中心內三度雞姦一名14歲男少年犯，事後被警方拘捕的懲教主任前日被揭發已棄保潛逃往台灣，警方現已展開通緝。
據警方消息稱，被捕的懲教主任，今年52歲，駐守懲教署沙嘴勞教中心多年，原本前天向警方新界南總警區重案組報到，但他並無出現，探員無法聯絡他後，前往其住所調查，發現他已失蹤。
經澳門前往台灣

警方隨即追查出入境紀錄，發現該名懲教主任於日前經港澳碼頭前往澳門，然後由澳門前往台灣，目前是否身在台灣則不清楚，警方懷疑他棄保潛逃，現已展開通緝。該宗風化案的事主是一名14歲的男少年犯，該男少年犯因犯罪被判入大嶼山石壁水塘道沙嘴勞教中心，據悉，該男童在服刑期間出現情緒不穩，兼有自殺傾向，故被安排入住醫療室，及有輔導人員跟進。在本月18日及19日，該男少年犯兩度向前來探訪的母親報稱遭人性侵犯，母親事後向勞教中心高層投訴，懲教署方面稍後將案件轉交警方調查。
警方消息稱，根據受害事主所述，本月11日、13日及15日，他在勞教中心內被安排接見時，遭一名懲教主任雞姦。事主並向警方提供了一個有力證據，即該名懲教主任的下體有一粒膿瘡。
無扣押旅行證件

新界南總區重案組探員事後拘捕懷疑與案有關的懲教主任，經調查後獲准他保釋外出候查，並安排他前日返警署報到。其間，警方並沒有扣押他的旅行證件。據悉，警方原本打算在該名懲教主任返警署報到後，在徵求其同意後，安排法醫進行檢驗，怎料對方棄保潛逃。

即該名懲教主任的下體有一粒膿瘡。

屌你老母有性病

十幾年乜都醫好啦

果個懲教主任係咪姓馬?

屌你老母

貼舊聞就貼埋日期啦

Sorry sorry，我以為此舊聞係人都知，旨在諷刺下某匪部門而已。

係人都知就唔洗出post，同埋貼篇新聞出嚟點樣諷刺法

最後拉唔到人？

現時未。